點樣解決屯門大媽問題

住係個頭真係好撚慘

同佢鬥大

坦克車

用性愛征服得唔得

交俾你啦巴打 辛苦晒

以其人之道還以其人之身

日日1823 日日報警噪音
再唔係掉去Babycondom得喇掛(因為附近有兒童遊樂場

大大力

天氣咁熱, 大家去搞個潑水節, 下水禮. 咁就玩得開心又盡興。